肥西入波咁大件事無人討論？

肥仔是勁的😭

冇討論價值

下年3億回購朗隊

agger

昏迷左？